{
  "id": "flashcard-english-7-unit-7",
  "title": "English 7 Unit 7 - Traffic",
  "subject": "English 7",
  "tags": [
    "Vocabulary",
    "unit7",
    "english-7"
  ],
  "description": "Từ vựng tiếng Anh lớp 7 Unit 7: Traffic.",
  "questions": [
    {
      "id": 1,
      "question": "bumpy",
      "answer": "lồi lõm, nhiều ổ gà",
      "speak": "bumpy"
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "distance",
      "answer": "khoảng cách",
      "speak": "distance"
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "fine",
      "answer": "phạt",
      "speak": "fine"
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "fly",
      "answer": "bay, lái máy bay, đi trên máy bay",
      "speak": "fly"
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "handlebars",
      "answer": "tay lái, ghi đông",
      "speak": "handlebars"
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "lane",
      "answer": "làn đường",
      "speak": "lane"
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "obey traffic rules",
      "answer": "tuân theo luật giao thông",
      "speak": "obey traffic rules"
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "passenger",
      "answer": "hành khách",
      "speak": "passenger"
    },
    {
      "id": 9,
      "question": "pavement",
      "answer": "vỉa hè (cho người đi bộ)",
      "speak": "pavement"
    },
    {
      "id": 10,
      "question": "pedestrian",
      "answer": "người đi bộ",
      "speak": "pedestrian"
    },
    {
      "id": 11,
      "question": "plane",
      "answer": "máy bay",
      "speak": "plane"
    },
    {
      "id": 12,
      "question": "road sign",
      "answer": "biển báo giao thông",
      "speak": "road sign"
    },
    {
      "id": 13,
      "question": "roof",
      "answer": "nóc xe, mái nhà",
      "speak": "roof"
    },
    {
      "id": 14,
      "question": "safety",
      "answer": "sự an toàn",
      "speak": "safety"
    },
    {
      "id": 15,
      "question": "seat belt",
      "answer": "đai an toàn",
      "speak": "seat belt"
    },
    {
      "id": 16,
      "question": "signal",
      "answer": "tín hiệu, dấu hiệu",
      "speak": "signal"
    },
    {
      "id": 17,
      "question": "traffic jam",
      "answer": "tắc đường",
      "speak": "traffic jam"
    },
    {
      "id": 18,
      "question": "traffic rule",
      "answer": "luật giao thông",
      "speak": "traffic rule"
    },
    {
      "id": 19,
      "question": "vehicle",
      "answer": "xe cộ, phương tiện giao thông",
      "speak": "vehicle"
    },
    {
      "id": 20,
      "question": "zebra crossing",
      "answer": "vạch kẻ cho người đi bộ sang đường",
      "speak": "zebra crossing"
    }
  ]
}